---
layout: contact-method
title: Հեռախոսահամար
author: mfc
language: hy
summary: Կապ հաստատելու միջոցներ
date: 2018-09
permalink: contact-methods/phone-number
parent: /hy/
published: true
---

Բջջային և հասարակական հեռախոսակապը գաղտնագրված չէ ձեր և զրուցակցի համար։ Հետևաբար այն ինֆորմացիան, որն իրար փոխանցում եք, իշխանությունների, օրենսդիր մարմինների կամ այլ անհրաժեշտ գործիքակազմով ապահովված կազմակերպությունների համար հասանելի է։
